大波MAN係咪專業搞事分子黎?

頭先有LANDMARK保安護送咁威

又去跳樓？

可能驚佢仆落樓梯

衰鬼又行得幾有型

仆完仲要BLM單膝跪

身手唔差

又俾佢企得穩呢下真係唔夠爽

咁都跌佢唔死

唔想讚佢
但背後比人踢,喺樓梯, 都仲企得穩, 係幾堅

手足應該踢大力D嘛

當過差係唔同d

訓練過

張圖幾時

殺人放火金腰帶

重要文宣
記得Airdrop!!

應該等佢落多兩級先踢，重心高d先企唔得穩

踢唔岩位 踢腳既話話知佢係美軍 都一樣要仆街

班狗喺外面等住衝入嚟，現場手足無中計先真

前狗隊
唔排除而家都係狗隊

外面遮打街，畢打街四，五間白色小巴，你明啦

專業搞事形容得好貼切
條契弟啲嘴臉語氣姿態全部都係引你打鳩佢
你郁撚咗手就同警甴一齊打你獲甘
所以有機會見佢單拖就要識做

邊有企穩, 明明係BLM單膝跪

條友呢排出得咁頻密
仲要次次都係拎著部機
你話冇計劃冇人信 可能呢排又水源充足 或者班冚家剷100又忽上腦諗到野

拍野做剪片材料/有人埋伏/其他可能

引戰，咬人

佢就係當自己係餌
係咁挑釁人引人打鳩佢